{
  "Name": "名称",
  "Definition": "定义",
  "Theory": "理论",
  "Province": "省份",
  "Line Name": "线路名称",
  "Span": "档距",
  "Line Angle": "线路走向角",
  "Wind Speed": "风速",
  "Humidity": "湿度",
  "Temperature": "温度",
  "Precipitation": "降水量",
  "Ice Thickness": "覆冰厚度",
  "Angle": "风线夹角",
  "Fengzhen": "风振",
  "Tiaozha": "跳闸",
  "Pohuai": "破坏等级",
  "Voltage": "电压等级",
  "Gt Number": "杆塔编号",
  "Voltage Type": "电压类型 ",
  "Wind Direction": "风向",
  "Vertical Wind Speed": "垂直风速",
  "Podu": "坡度",
  "Pogao": "坡高",
  "Dimao": "地貌",
  "Batch": "批次",
  "Altitude": "海拔",
  "Longitude": "经纬度",
  "Line Type": "导线型号",
  "Split Number": "分裂数",
  "Split Span": "分裂间距",
  "Max Span": "最大次档距",
  "Insulator Type": "绝缘子类型",
  "Shock Device": "防震装置"
}